【ZSBranchScene 6】
【过天】2012.5.3
今天真穗推脱说有事，就先回家了。看执意要避开我的样子，大概是觉得……频繁倾诉太影响我的心情了吧。
想对她说：无论什么样的痛苦，请一股脑地告诉我吧！
不对……类似意思的话，似乎已经说过了。但是真穗依然这样严苛地对待自己。
如果直接表白交往，会不会好些呢……
还是会……被拒绝？
【后街】
一个人走在回家路上，我这样想着。
【梆】
@seScaled channel=0 file="resource/se/heavy_hit.ogg"
【黑屏】
眼前一黑，就什么也看不见了。
……
【白屏幕】
【废弃仓库】
【？？？】醒了啊！这几天都和人一起回家，不好下手呢！伤到花花草草就不好了。
【西西弗】怎么回事……
【】眼前是一个黑衣人，蒙住全身，只露出眼睛。说话声音很怪异，分辨不清男女，似乎用机器处理过。
【黑衣人】混账东西！快点招供吧！
【西西弗】我已经和你们公司断绝关系了！预付款都交给别人了！我现在要钱没有，要命一条！
【黑衣人】哈？
【西西弗】连前几年代考的钱，我都交给夏甲了！你们找他去算账啊！
【黑衣人】强烈冲击力的发言呢……居然是夏甲……
【西西弗】哈？你们不是AZ派来的暴力团吗？
【黑衣人】直接就招供了……不过背后好像更复杂啊……
【西西弗】你到底是什么人？
【黑衣人】不可能向你透露的！反倒是你是什么人，现在一清二楚了吧！我的推理果然天衣无缝！
【西西弗】……什么推理？
【黑衣人】前几天，有极其可疑的人物，居然劝诱我的同桌去参加所谓“高考赏金猎人”！居然说，要帮她实现梦想……
【西西弗】……什么意思……
【黑衣人】对方居然知道她想给妈妈治病的事情！连她是霍奇金淋巴瘤需要做骨髓移植都知道……
【西西弗】……哈？
【黑衣人】知道这个消息的只有两方……一个是我，而我绝对没有告诉其他人！还有一个就是在去年去了一趟所谓心导部……那么，一定是从那里泄露给黑暗组织的！
【西西弗】……心导部？
【黑衣人】于是，遍历了心导部的人员构成，除掉完全不活跃的人，能知道的人里面，最可以的就是你了，西西弗。高三进来，背景完全不明的转校生，想必就是黑暗组织的代表人吧！
【西西弗】这个……
【黑衣人】我还没问就主动承认自己是代考枪手，很自觉呢！快觉悟吧！供出背后的主谋，可以给你留一条全尸！
【西西弗】……别……别杀我……我不是……相反，我是刚从黑暗组织里逃出来……
【黑衣人】哈？现在说自己是从黑暗组织里叛变的了？为时已晚！
【西西弗】听……听我解释……
【】因为一直没有喝水，因此口干舌燥，但大概还是向眼前的刽子手解释了自己的情况，以及AZ和夏甲的事情。
【西西弗】总之……就是这样……所以开始才会以为你是讨债的暴力团……
【黑衣人】这么短时间能编的这么像样……看来极其狡诈啊……那你怎么解释个人秘密情报泄露的事情？
【西西弗】那是因为……对了！夏甲以前是心导部的指导老师……而他，会仔细地看每个来访者的详细记录……这么说起来，当初就应该感到可疑……
【黑衣人】是夏甲吗……那么你们至少是帮凶了！
【西西弗】冤枉啊……当时……完全不知道……何况……我们是校园革命时和夏甲对抗的不是吗？
【黑衣人】有的人的确是，但是你完全没有吧！
【西西弗】那……那是因为……
【】以前的懦弱像回力镖一样刺中我了……
【西西弗】因为……因为我怂……
【黑衣人】……是这样吗……这么看来，虽然先验概率很小……但你说的感觉还算是真的……
【】黑衣人把我的钱包和钥匙丢给我。
【黑衣人】那么，赶快滚蛋！不要让我再看见你！
【】心里想说，明明是你先找上来把我打晕的啊，但是知趣地沉默着跑了。
【住处】
后街的治安如此地狱，平时……从来没有想到过……
但是从今天的鬼门关经历得到的情报是……

{黑衣蒙面人是郑沐晨}

